高等法院早前裁定警方不展示編號違人權法，鄧炳強稱與律政司商討後決定提出上訴，上訴未完成前暫不採用行動呼號

狗同律政司合作，推翻高等法院

違反人權》上訴
姐係人權is shit

有潘書記 怕咩

違反人權犯

是撚但啦
法院戰有閪用咩

法院乖乖地就跪，唔跪就用司法改革之名成個剷起

OVER MY...

係唔用住呀
直頭咩number 都唔show 吖嘛
賤狗真係垃圾到

搞唔掂最後咪人大釋法

我未聽過佢有判決係唔favour 政府

連阿頭都咁講應該行咇都唔會有 NUMBER
幾時連制服都唔駛著?

個邏輯on9
上訴緊就連行動呼號都唔用
雖則本身用唔用都無分別
咁而家係咪散仔行咇個膊頭乜都唔戴

高院都有得上訴?

全部leader跑最後?

po錯